黃之鋒、張崑陽、劉頴匡星期日晚會喺YouTube同大家瘋狂講美國戰線！

約定你，星期日晚7點鐘，民間集會團隊Facebook同YouTube一齊睇直播！

民間集會團隊條YouTube Channel到而家都唔夠2千個subscriber！大家記得快啲Subscribe，咁到時就可以準時睇live，仲可以重溫上次網上集會既精彩片段添！

最後送上星期日晚集會既極秘Rundown！

「美國戰線，如箭在弦」網上集會流程
1. 宣讀集會宣言
2. 發言︰梁晃維 中西區區議員
3. 發言︰劉頴匡 民間集會團隊發言人
4. 發言︰梁耀霆 香港大專學界國際事務代表團代表
5. 影片︰鄭文傑 前英國領事館職員
6. 錄音︰孔誥鋒 約翰霍普金斯大學政治經濟學教授
7. 發言︰方志恆 民間外交網路創辦人、香港政治學者
8. 影片︰Solomon Yue, Vice Chairmen at RepublicansOverseas
9. 影片︰Benedict Rogers, Hong Kong Watch co-founder
10. 發言︰黃之鋒 香港眾志秘書長
11. 總結︰張崑陽 香港大專學界國際事務代表團前發言人

撐

支持

Push !!!

推

push

Push

up

英國冇人理

美國代言人

孔誥烽 知我所想宣我盼望

Push ……

lm 等睇人屈你係泛民

幫推

冇人推 我推

推
推上熱門

G持

上埋Twitter推po

頂漏link

9龍西選民，記得投票支持香港大專學界國際事務代表團前發言人

張崑陽！

大家share

Pish

tui

pish

支持用每一個方法抗爭

其實我想問返你上次講乜撚嘢？
呢啲係有意參選立會既人講既嘢？
手足遮陣你去食薯片？
幾時會搞埋網上遊行？

聽日見

聽晚見

推俾多啲人知

push, 冇人推

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告

日期：2020年3月15日(日)
時間：晚上7時至9時
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube

3.15 Online rally "Liberate HK: Advancing the American Front"
- On the first annual report of HKHRDA

Date: 15th March 2020
Time: 1900 - 2100
Host: Hong Kong Civil Assembly Team (HKCAT)
Co-Organizers: Mr. Sunny CHEUNG, Former Spokesperson of HKIAD ; Mr. Fergus LEUNG, Member of CWDC
Live: HKCAT Facebook page and YouTube channel

推行動post

推
點解冇人知

推呀 多D人知

推爆佢

推爆佢1

推爆佢2

推爆佢3

推爆佢4

推！

推爆佢5

推爆佢6

推爆佢7

推爆佢8

推爆佢9

推爆佢10

推爆佢11

推爆佢12

推爆佢13

推爆佢14

推爆佢15

推爆佢16

推爆佢17

推爆佢18

推爆佢19

推爆佢20

推爆佢21

推爆佢22

推爆佢23

推爆佢24

推爆佢25

推爆佢26

推爆佢27

推爆佢28

推爆佢29

推爆佢30

推爆佢31

推爆佢32

推爆佢33

推爆佢34

推爆佢35

推爆佢36

推爆佢37

推爆佢38

推爆佢39

推爆佢40

推爆佢41

推爆佢42

推爆佢43

推爆佢44

推爆佢45

推爆佢46

推呀

推爆佢47

推爆佢48

推爆佢49

推爆佢50

推爆佢51

推爆佢52

推爆佢53

推爆佢54

推爆佢55

推爆佢56

推爆佢57

其實殘酷嘅真相係
靠黃之鋒之流去向美國反映香港
美國係永遠得唔到實際資訊去真正幫香港人
而佢地只會關心點樣搵美國做靠山選議員
不過好多人崇拜佢地又樂在其中
可悲

推爆佢58

推爆佢59

推爆佢60

推爆佢61

推爆佢62

推爆佢63

你唔係諗住美國係靠gphone收集情報呀？

推爆佢64

推爆佢65

推爆佢66

推爆佢67

推爆佢68

推爆佢69

推爆佢70

推爆佢71

無人？

推爆佢72

推爆佢73

咁美國當然唔會靠單一source 去收料
但係無可否認黃之鋒之流嘅意見係美國參考對象之一
佢地為咗維持香港已經腐敗嘅制度，方便自己進入建制，隱瞞香港實情，變相幫港共維穩，出力唔少

揀得星期日七點，佢哋target audience 都唔係呢個壇既大多數人啦

Im ready

唔係有支那肺炎搞左集會啦
個時間都就晒所有人

youtube得61人睇緊
唔得閒睇想開黎掛機支持下呀喂

黎喇喂

咪係！
搞英國好過啦

問始喇

夠鐘喇

fb過千人睇緊啦

得2K人訂閱？唔係卦？
香港人！推爆佢先啦！

why not both?
你得一隻手?

黃之鋒唔分身去埋英國？

人地比人禁出境點

網上都係得百零人睇

化學科老師做乜唔教埋物理
法國廚師點解唔識整德國菜

要人

fb都有
成千人睇緊

好想參加集會

得400幾人睇

PISH

都好 嚇得我 見youtube得四百幾

仲有各大媒體直播

今日悼念梁烈士，現場10人都無，手足嚟緊？

張昆陽呢條友冇料扮4條
聽g峰已夠

岩岩返到屋企

簽名呀
23條都成百萬人 我地二百萬人呢

pin this

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

簽左

黃之鋒係國際戰線寫左封公開信收集市民聯署....得7萬人簽?係唔係想放生黑警高官

推埋呢個post

有所羅門

大家幫推

呢位教授都話法治已成

呢位教授都話法治已死

把聲幾後生

支持VLP

900幾人咋

城邦去咗邊

各有各做

Solomon !!!

所羅門

gphone!!!

集會高峰期約有5,500人